唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

繼續幫手推同正皮，好嗎?

我唔想再見到幾百人被大圍捕

[/quote]

我哋繼續推

今次終於開啱台……

Ok pish

好

呢個post其實已經第4次開
頭2次，加埋唔夠100正皮，樓主我曾經推到好絕望
第3次終於推到，可惜開錯台

第4次，可以繼續畀希望樓主嗎?

推10下先

1

2

3

4

5

6

推

7

8

9

10

學術討論：
狗可能報防點：
1 狗係ifc天橋到碼頭 多處巡
2 由於狗唔想比人行 可能會係畢打街 皇后大道中 德輔道中交界 及 夏愨道守 （睇番1月1報防）
3 狗車停係ifc 交易廣場
4 香港站
5 尖沙咀碼頭

如果開始行去金鐘：
1 狗總天橋向下射tg
2 狗總出狗車（金鐘道）

如果去西環方向：
中聯辦水炮車

預計可能出現情況：
1 比隊頭行過狗總 再突然出tg 分開隊伍
狗-》遮打《-狗
狗（狗總天橋）-》灣仔《-狗（入境天橋）
2 隨時中斷遊行 之後大圍捕
3 黨鐵隨便拉人 之後關地鐵站

估聽日中環300隻
灣仔200隻 重狗天橋

推有用post

Tui

Pish

推1

開始夜未必推得郁

推2

推3

推4大家一齊推

推5.唔好瞓住，推埋先

推6

推7

推8

推9

推10

一齊推

呢個post都有至少1800個正皮

舊post都有至少1700個正皮

我希望呢個post至少都上到300正皮先，可以嗎?

另外，推埋

聽日見

點解又要開多個

P

See you tomorrow

Pok

push

繼續推

推到119

我明
最衰上個post錯台
有100都當贏

可以人人幫我推10下嗎?

短裙妹推唔到都要格硬推！！！

721

Push

可以人人幫我推10下嗎?

呢個post都有至少1800個正皮

舊post都有至少1700個正皮

我希望呢個post至少都上到300正皮先，可以嗎?

另外，推埋

多謝手足
連登有愛

多謝大家幫推

OK 推

推！

唔知呢個post聽朝仲喺唔喺熱門呢?

黃色圖第一次見，好有幫助

推到置頂！

有用分析，所以行金鐘道一定要快(假設狗冇檔住條路)

畀正皮好唔好呀

上左熱門頭5

似返小小6月初個連登！

畀啲力啦

樓主加油 光復連登
1.19港島見
係時候全民升級

晒氣，聽日拉少過200人我維園祼跑

又唔夠膽還拖，又唔認自己廢，行極都係晒氣

ig見到好多人擺呢個上story啦 唔好氣餒啦樓豬聽日見

可以，

咁就好喇多謝大家

聽日見！

叫和理非帶豬咀有d難
怕比狗咬不了

多謝手足

pish

升級可以遂步升嘅
兄弟爬山，各自加油

721 831 101

光

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

推到聽日

復

A

香

班狗最驚就係我哋團結

港

推下

每一個聽日行出去既人都好驚圍捕，你只要記得你唔係孤獨一個就得

B

時

代

C

革

辛苦你喇手足
做住鍵盤戰士幫手先啦，連登推post同國際戰線都要人

D

命

E

119中環見

F

G

感謝一眾 推行動post嘅連登仔 勇武 和理 FA 記者 物資站人員 哨兵
繼續捱落去

H

I

J

H
19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

我哋一齊光復連登！
幫和理非升級

K

M

和理非升級！

L

你都識講會係大圍捕啦 咁仲帶gear做乜

打狗救人

和理非升級！
黑警收皮

呢個可以一次過簽n 個聯署
btw 暫時唔見有上面個聯署

推呀

和理非升級！
手足過唔到年

汝欲和平，必先備戰

和理非升級！
背撚左佢

仲打陣地？

簽咗！
等陣幫你置頂

係時候升級每一個人都係抗爭者
唔洗再細分 企得出嚟 每個人都可以成為英雄

自己google 吓呢句咩意思，唔好學黑警，讀多啲書

119反對左遊行只批准集會，我遊車河算啦！

可以人人幫我推10下嗎?

呢個post都有至少1800個正皮

舊post都有至少1700個正皮

我希望呢個post至少都上到300正皮先，可以嗎?

另外，推埋

推埋呢個，幫手簽爆佢！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

純建議
至少集會期間唔好搞住 街坊look is ok
未必啱聽 我覺得依家未必適合前線行動

done

pushhhhhhh

要推

推個靚

集會集會

你都有道理
但勇武如果真係要開波嘅
和理非就要幫手

勇武唔係condom，我哋一定要幫返佢哋

要有第(3) 第(4)出現 繼續推
光復連登 趕絕五毛

光復連登！力推行動post！
幫和理非級！

這個當然

推呀
希望聽日大家都知做緊乜
唔好傻更更企喺到玩電話

長期啱駛

推！！！！！！

唔好捉鬼
唔好亂咁屌狗
唔好只係出完嚟就返歸
唔好喺勇武衝嗰陣拍手

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

和理都有和理可以做嘅部份
光復香港

沒有暴徒

勿忘初衷

推你

只有暴政

解散警隊

刻不容緩

We connect

拒絕欽點

還我普選

光復連登

推行動post

p push

612根本冇分和定勇
一心只係想阻止二讀
要有返6月初嘅個把熱血沸騰嘅勇氣

P牌推

PUSH

收到 推！

只推 行動post

推4

推5

聽日輕裝上陣
之前帶一堆物資同衫，搞到鬼死咁重

兄弟爬山 各自加油

1

推11

推12

推13

推14

推15

推16

樓主

推17

大力推

推18

推19

推20

good luck

連登需要多啲好似你咁嘅巴絲打

預左集得會就會瘋狂圍困 最大可能係圍死遮打，留一個路口俾你

推，119,塞爆佢

夜喇
落力啲推先

希望聽朝仲見到個post

站長，收到

推爆佢

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

人黎！
只推 行動post

加油

人黎！
只推 行動post！

辛苦各位手足

辛苦你就真

準備好哂2點見

只推 行動post
第400個回覆！
X4！

早左

多謝你，多謝大家
聽日遮打見
記住不被捕

第一次聽中文版

你成功奪得第400個回覆了

只推 行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！

Pushhhhh

回望返11嘅銅鑼灣……
打唔打陣地都好
手足需要和理非保護！

辛苦推post嘅各位

支持樓主
同埋費事俾人老屈我分化撚

下個奪目標500

不割！

仲有
喺熱門keep到聽朝

gogogo

721 811 831

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

幫埋樓主喺ig share就最好

推
p牌俾唔到正皮

仲有無數被失蹤、被自殺……

你開咩台我都幫你推

Sb dunk

忠實粉絲

刻不容緩！

今日先趕工整好

300正皮了

咁要趕推番第一位！

#500回覆，x5!!!!!!!!
只推 行動post

又預早左

搞錯！唔夠人！

我個#500

唯有推到#600！

Sor

試唔試下搶#600?

S

想走時見到pin msg 就覆多幾次

笑死

我要試推到post (3)

乖！聽日一定平安！

只推 行動post
努力推只希望大家[size=5]不被捕！記住呀！[/size=

小心啦大家 缺一不可呀

10下太少

tui

post (3) 嘅觸發條件之一係呢個post喺聽朝沉咗
所以我唔希望你咁樣成功

請等候#5001出現 或者 下次遊行

堅持就會有希望

可以人人幫我推10下嗎?

呢個post都有至少1800個正皮

舊post都有至少1700個正皮

呢個post依家已經有至少300正皮
但我希望可以繼續增長，至少上到1000正皮先，可以嗎?

另外，推埋

推埋呢個，幫手簽爆佢！

連登有愛

聽日遮打見！

辛苦你喇手足

訓前再推

祝你同各位手足每次發夢都出入平安

齊上齊落

都幫到了
好人一世平安

Pin左msg兩邊推好方便

.

不被捕

wtsapp、ig、tg
總之周圍share
幫和理非遂步升級

101 1111 1118
仲有最痛之一嘅1104同1108

仲有929突襲

屌！打完呢句，推到彈左app。。。
上返黎冇左#600

樓主好有心點都幫你push

推行動po

唔緊要
推post嘅功勞已經有你份了

#700

咁push多10下可以嗎

真呀樓主，我p牌仔做唔到d咩，但fw唒比所有人，
無時無刻都幫和勇手足改變心態

辛苦哂！

連登有愛！
好人一世平安

推推推

咪撚再沉迷撚狗屌狗

推十下無問題

已經唔知推左幾多下！
希望更多人睇到！

無錯！
最緊要不被捕

每條戰線，不論大小一樣重要
勿以善少而不為
我哋需要更多好似你咁諗嘅手足

盡力推推

lm

叫和理非帶gear係咩回事?

希望聽朝仲keep到喺熱門

喺6月左右，和理非仲會用gear嘅……

將呢句野講比每一個話唔帶裝既手足知

我諗遊行曬都要擔返把遮吓話？

唔想見大圍捕
一小批一小批有gear有文具既捉走就無所謂?

正經post!
推推推

我唔明你鼓勵和理非帶豬咀帶防具係咩用意? 方便比狗交數?

樓主鼓勵和理非帶gear帶防具

下?

遮，泳鏡就一定帶㗎喇 不過豬咀眼罩嗰啲就

你見唔到最基本？

不被捕
樓主鼓勵和理非帶gear帶防具

下?
點解無人質疑呢點?

樓主話唔想有大圍捕 但你咁樣叫人帶GEAR做乜9? 小圍捕就OK?

沒有普選，唯有獨立

你見唔到我話樓主"鼓勵"人點做?

下？下？下？下乜鳩？
關你撚事咩
推你就推啦

其實你地有無睇清楚樓主張野寫乜9?

叫和理非跟住勇武一齊行動?

咁樣叫唔想比人大圍捕?

汝欲和平，必先備戰。
話唔帶裝既，中左招係抵撚你死，唔好怨。

每次信念唔緊，就返波蘭人點贏，未贏之前日子點過
每一日都係抗爭，要爭取每次同淺黃手足一齊升級嘅機會，要慢慢滲入佢地腦入面，佢地先會進步得快

呢d嘢係之前睇其他手足嘅心態文學，好有用

啱 自己決定

你個名
辛苦唒
聽日見

你當我地藍絲咩

元首英明！

樓主張野完全係鼓勵比人大圍捕多過唔想

又叫人帶GEAR 又叫人同勇武一齊行動 又叫人行完唔好即刻走

行完唔好即刻走咪就係大圍捕既先決條件囉

咁你想點啫？

推呢個

得罪講句佢地拎晒啲天橋就冇可能走得甩
基本上橋既同隔離左右配合就有一班唔好彩同走得慢既手足被捕 然後將隊伍分兩批再夾

下晝中環見

#700回覆，x7!!!
只推 行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！

你問下樓主好過啦

推呀
聽日見

樓主！！！

我講吓我嘅解讀

不被捕 － 睇清楚綠曱甴位置，巧妙避開

當你睇到綠曱甴嘅位置，避得到就唔會被捕，咁帶gear就唔會有事

反向思維：
其實綠曱甴都會濫捕
就算出嚟集會，離開時都有機會被捕
所以帶唔帶gear都無分別

希望答到你

Support

幫你推比佢睇先！

不如我問你叫和理非帶豬咀帶防具做乜? 帶得既都做左勇武啦

希望做緊佢嘅個名嘅人
可以引致多啲藍變黃

雖然呢個諗法好仆街

我就係做緊呢樣野

幫推

唔帶裝就等爆頭盲眼，扺死

你可以咁樣諗：

和理非唔帶gear：
綠曱甴放tg > 無gear走先
<全部和理非都無gear>
和理非走曬 > 勇武無和理非保護 > 大圍捕=綠曱甴濫捕放題

和理非帶gear：
綠曱甴放tg > 無gear走先
<大部分和理非都有gear>
和理非留得低保護勇武 > 勇武嘅保障相對提升

駁：相對提升咋

答：咁你要相對提升定完全唔提升?

好仆街但我鍾意

唔好呀大家一定平安！集氣

補充吓
就算帶咗唔用
和理非都可以畀人哋用

帶裝保平安

齋諗冇用，覆行動

要*行動

辛苦你了

幾時到#800

好靚

我真心想知你覺得點樣和理非保護勇武
一來便衣隨時係你左近
二來佢地衣家捉和理非捉多過勇武 唔會手軟 又易捉
仲有你標題話唔想大圍捕同你內文既野根本唔附合
又叫人行完唔好即走 同勇武一齊行動
邊次大圍捕唔係因為D人留係度食花生?
唔好當衣家上年6,7月仲當人真係想捉核心勇武啦
我係針對緊你話唔想幾百人大圍捕但內文叫人做既野就係增加被大圍捕風險

推多幾下

Push more pls

Pish more la

大大力推

先見之明

有料

黎多下

仲差6下

Push push

10more

以圖會友

推 聽日見

#800
只推 行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！

呢個就係我哋香港人嘅轉變

#800
x8

終於500正皮了

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
集氣！願香港人平安

瞓前一推

大力d

祝香港人出入平安
聽日完咗之後一定要和平返到屋企
但希望各位返去前成功升級，多少無拘

唔該曬

推多9下

狗一驅散就無用
要諗吓點拆
諗到嘅就可以擺落行動post推
但勇武部分就要靜雞雞了

我推到你上頂

就到#1000

繼續推 推到1001

你係咪join先

ok

正！我由#293推到宜家

嚟一齊大大力推到（3）

又多一個痴線巴

你帶啊媽落街食tg仲痴線

佢迫我架

閤家痴線

搶#900

900

#900被搶

喂，#900
要x9
唔識規矩要追文！

要加多粒

推
天下制裁！

Up

搶#1000

其實我未試過1000之後開

我都未

開始多人

點開。。

Ready?!?!

啱架啦

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
集氣！願香港人平安

1001

#1002

其實我唔明

呢個時勢仲帶gear出去真係等坐48粒鐘加食多條攻擊性用具

等佢沉

即係如果繼續熱門，要5001先出理3？

係

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
集氣！願香港人平安

明天見

有冇人接力
Btw#1000,x10

Push more la

push push

push push push

推一推

我希望有呢一刻

push push push push

不了

推到#5001

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
集氣！願香港人平安

燒除爆裂是胃姐
燒除爆裂綠曱甴

我周圍留link叫人入黎

再推

好啊

辛苦你喇

P 牌推

Tuitui

要推到5001，comment多d

Q
推

More

P 牌推10 吓
10

P 牌推10 吓
9

可以多d

要多comment

比多d comment

幫你推 唔好絶望

we push
we pish
we connect

我推左成晚好似好

連登有愛
聽日見萬事小心

如果多d人join就冇禁喇

唔
你比我更加落力，好佩服
依家都有600正皮了

辛苦你就真

就瞓

pus_

pish！

屌辛咩苦
諗起為手足集氣就想撐落去

打多幾次氣啦

要平安呀！

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
集氣！願香港人平安！

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
請大家集氣！願香港人平安！

Nice

p

以前小弟中學生嗰陣時係咁樣既:
1. 由沙田搭 81C 去尖沙咀重慶大廈落車
2. 行去天星小輪搭船去中環
3. 去滙豐同獅子影相
4. 沿電車路行去銅鑼灣方向
5. 經過灣仔, 行吓灣仔電腦城, 東方 188 商場
6. 繼續沿電車路行去銅鑼灣方向
7. 到銅鑼灣, 行崇光, 行大丸, 買日本漫畫, 食嘢
8. 搭 170 或搭 黨鐵返沙田

仲未瞓

When

大家加油呀

幫你推多下希望有人睇到

文宣有提呀
多謝手足

好充實

幫你推多下希望和理非睇到

黑警死全家

推多下比手足

呢種就係善用各式交通工具嘅好例子
識得玩就避得開啲狗喇

仲有好多
但冇乜人些牙啲圖

多謝各位手足

正皮繼續上升，多得各位手足

,,,pi

長期人手置頂咁

我頂左成晚

臨訓推一推

辛苦哂

推多幾下啦

護post手

推呀屌

絲打hi

幫你推比和理非睇

巴打辛苦了

見你成晚好專心推

應該早d搵洗地組幫手

有gp?!

推推

有呀 幾十個人投票但得幾個會推

我諗推到2000係我極限

想join

好攰，幫多幾下

More plz

推一下

晏少少見

一定要平安！

個template比較舊 但條link仲入到

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

辛苦曬

陣間見
記得不送頭

打錯

唔好比我10連推，我會訓

破你10連(笑)

一推

三推

四推

專業推post員
推還推 注意休息保重身體

五推

六推

七推

八推

九推

十推

咁你地呢齊上齊落呀

幫手推

三點見啊

習近平被翻譯作「糞坑先生」Facebook道歉

見到呢個post笑咗

我驚你聽日出去唔夠瞓見暈

十連推戰果 - 失敗
好事吖

巴打出去前記得補一補眠先

只因你沒放棄

緊係啦！你地幾時訓

如果連上個post都推唔郁
我以後出行動post真係標題黨算

我驚瞓咗就會沉

咁你呢

我次次都比標題呃
衰咸濕

btw 呢個post今晚好似避得到五毛洗走個post嘅危機

以後就用咸濕標題出行動post

要通頂到天光

點解呀？

嘩搞咩?

Final溫唔切書

已經睇咗一個禮拜日出

專心溫書

你推住post温到？

抖下好喎

More la

講起上嚟
我好似整文宣同推post搞到唔記得咗做project……

仆街出面d post 開始。。。

睇住個肝

幾時deadline

絲打睇睇眼白有無變黃?

關個肝事㗎

覆個emoji啫

每日訓夠7個鐘㗎

星期一朝早

呃，聽日好似預咗激戰

係戰全日

係全日

夜晚溫書係咪靜啲舒服啲？

巴把個名好熟口面...係咪畫過連豬連狗漫畫?

暫時冇事 chur多兩日會好好休息

係

Bump

一定要平平安安呀各位！

我啲project 都好鍾意凌晨先做
特別有靈感啲
事實上係Deadline fighter

好多夜貓

Yuppp

居然有人記得

Same here
Last minute溫書特別入腦

多謝眾夜貓推post

真係好靚我嗰區有人貼連儂

我就print咗本hard copy比呀媽

本

我嗰區都有

睇住自己嘅文宣被發揚光大嘅感覺真係

不過依家開始諗唔到有埋題材
特別係我啲文宣對象係中立、淺藍居多……

淋我果區啲牆凌晨仲見到
第二朝行過睇已經無晒

推 正間見

夠瞓？

撕一貼百

再推下ok??!

死因冇可疑?

好似可以喔

冇人

仲係度

呢個post好有參考價值
畀連儂手足參考吓?

P牌幫推

［Be Water] 連儂牆=夏愨道，愈集中就愈易拆

得番幾丁友。。對家d post已經上緊

推多d

真謝謝

其實一直以嚟都唔係好覺眼

可唔可以畀啲今晚嘅例子?

我以為計熱門

有啲唔知點解咁快上到熱門頂

有用post

短時間內多人回覆/睇得耐？

又推下先

似係計埋點擊率咁

仲未瞓定岩岩起身

置頂

去行街最安全

都要睇路

下午見

有啲眼瞓
各位注意身體快啲瞓呀

6點幾啦

辛苦曬喇……

瞓聽日見

我訓喇
聽日一定要安全呀！！

為大家集氣左成晚，唔好被咬

係陣間見

要平安返嚟呀

你唔訓？

遮打見

收到！

唔好再畀我見到1月1大圍捕……

你加油，早抖！

眠一眠
等陣早少少出去睇定環境

小心呀，一定要養足精神先出呀

你都係

推 119

早抖

開始多人推 放心訓了

人可以早抖，革命唔可以
等陣遮打見

革命沒有休息日

準備啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

推 成個熱門垃圾post

推！！

朝早通常係咁

聽日去唔到 幫手推下

推多幾吓

鍵戰同國際戰線就靠你喇

推啊

推
出面無行動post

1

假推完畢

Good

好癲，由琴晚推到而家

831

返嚟推post了

因為黎明來到 要光復 這香港

與警暴割蓆！

但你嘅10連失敗咗

辛苦曬絲打

遮打見

不被捕
出入平安
齊上齊落
齊齊升級

119遮打見

繼續推下先

pushhhhh

講真，預咗

對抗的方法就是堅持

重點：流動呀

唔好陣地屌狗。

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

樓主到底有冇訓過

唔好on99站響度，要流動！

Push....

流水式集會 好似818咁!!

和理非都有好多野可以做架

push！

一有驚恐就輸，平常心，已經無退路，吧個時候，意志就係決定因素

會唔會有黑絲妹, 學生妹, 中女團，熟女團......加入遊行?
因為咁樣可以刺激大量老中青年單身黃藍絲出來行

好期待

唔好亂屌狗
唔好捉鬼
齊上齊落

--O-O
全民勇武

親自落嚟遮打咪知囉

119

留名

圍捕再解電話 又會拉一班人
大家be water 小心d 出去前清機

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

金鐘站出，行行人路去廣場，入去一陣出返嚟，去中環站再坐返去金鐘，重覆。

陣間見

Pishhhhh

up

各位一陣見!!!
中環啊!!

有關大圍捕 基於1月1 估計：
大圍捕發生地點：
1 大馬路 如夏愨道 德輔道中 皇后大道中 方便狗叫記者到另一邊 影唔清楚人 再叫狗旅遊巴接人走 （sogo加狗總）
2 大馬路入一條街 如 狗係威靈頓街兩邊包抄 加皇后大道中有狗 最後迫人入閣麟街（參考修頓球場）

發生前一d事件：
Sogo大圍捕發生前 狗已經為cwb出現
例如 狗係鵝頸橋 之後 狗係禮頓 之後 狗係hysan
即係狗需要時間報防大圍捕
如果你發現當你想離開中環 但中環到到都有狗 覺得自己好難走咁 可能大圍捕已成初形

預防方法：
Be water 唔好企地地係一個位 唔會有一個位絕對安全 要周圍行 保持自身流動性 咁先會見到有事即刻跑到

要注意地點：
1 禮賓府
2 修頓球場（參考11月2）
3 ifc 雖然佢地唔比狗入 但狗會係出面守著ifc
4 遮打花園 參考11月2 遮打有不反 但突然中斷 狗衝入遮打拉人

咁係狗總截人既問題，有冇得破解

。

推上熱門

推到3

5/10

6/10

7/10

行動post!

8/10

9/10

我愛手足

10/10

推行動post呀！

推行動post唔好再推啲on9溝女post

大家出門未

推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

推呀，要留意

推正經post

Puhs

香港獨立

民族自強 香港獨立

記得唔好又停低撚狗，keep 住行，流動呀

Done

L呀

咪撚再捉鬼
請真勇武潛藏
你地比和理非珍貴

push 重要

10

推完
今日個個都要平安！

推唔到都推咗先

戒咗熱門啦

開啱台就睇到

推唔到都要推

熱門！

推到見到大家

推！！！

支持你，樓主

前線小心，不被捕！
和理非執生，保護長者小朋友！
齊上齊落！

，

早晨
Hea一陣食啲野就準備出門

推啊
一陣見

差唔多8個月 身邊得返我1個堅持會出黎

心意推下啫
我知我P牌推唔郁既

坐船返九龍其實大家有冇諗過北角返黃埔？
其實除左中環灣仔有天星 北角都仲有新渡輪

點解咁就唔會圍捕

行動post

手土

唔好加119

支持

中環站近皇后像出口嘅員工休息室有防暴狗出入

推上去
咁少遊行post

等陣見

［前線文章］我係前線，想教大家點樣保護同幫我地

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

見到三架車砲車同銳武啱啱過咗汀九橋

P牌無乜力！推

我都係 不過堅持
晏d見

Wow

721 831 101 1111

臨近集會出面特別多垃圾post

甴近平

PUSH
講得幾好

樓主加油

好
PUSH

ISEE
PUSH
PUSH

好似係
PUSH

一陣遮打見

推
金鐘灣仔係高危區
警總同修頓要小心

無L有錯
PUSH

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

想問下各位甜品師傅白砂糖要幾多？

p牌推唔郁都要推

Five demands

咁就推呢度啦

有冇瞓架

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人報仇

推上去，

唔瞓了
已經出咗嚟睇環境

和理非升級

等睇啲狗中途停止集會
點都好 都要照出 香港市民無停止過爭取五大訴求

推
陣間見

pish again

推埋呢個呀 長期抗爭 post

夜晚「張床要人」既影響力比起「黎明行動」更深遠 (全部人入來睇一次)

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

上

幫推 超有用po

多謝手足，小心身體

辛苦晒
我都準備出門口

巴士開始多人未

睇吓啦各位手足

中環嗰邊凍唔凍？

幹你娘塞爆

選擇性黨鐵仲安全其實

少人搭咗好多

我在香港充實的一天

pusj

101

呢個真
當有狗開始截查過海巴士嗰陣
搭黨鐵可能仲安全

我在香港充實的一天

大家分散搭
無聲無色咁到達目的地

推有用po

呢個啱

一陣見

陣間見 手足們！

早晨

禁快起身？

樓主冇瞓

自行判斷啦，人哋講你就一定照做足做哂咩
自己睇情況執生啦

推post了！！

Puuuuuush

努力推

香港人一生平安

萬事小心

出門口啦

推！整間見

祝你平平安安！

手足平平安安

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推, 大家一陣見

香港人出黎

原來真係有人睇我訓醒喇

推
一陣 遮打見

Tuiiiii

係咩因為唔夠多人推，我見字回實中

爆推呀

Ushhhh

食啲野先出黎

！

有冇成果
身邊有人真係一劑tg/警暴見效
唔洗點覆診
毛漢就是好例子

15:00 中環見
堅持初衷

Tui!

Work唔work
我老母唔work

出緊喇
但東黨鐵好吉，廢老姐姐大陸人多，同以前一9樣

呢排好似又多返大劣人

有，不過好快要覆診未根治到有時反問我點解乜點解物

集氣保平安

推比手足

Work左一星期，之後忘記哂咁

推啊！！！！

上環約1257已有水炮車加數十eu，豬籠係上環曱甴屋出巡，往中環方向東行

paih

屌on9出乜撚水炮

劑藥唔夠重
改做帶呀媽落街食下警棍，
或者可能係食tg果陣門係無辜咁食，
要毛漢咁嘅case先變金
不過手足你自己都要小心，劑藥係比你媽，你就少d食傷身

Puuu

邊個話

啱啱食完野

諗緊帶浮板去游水定帶行山棍行山好

Push push push

好想推

推阿

go

推到上熱門

佢老母

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

推

利申坐緊巴士

要人阿 準備出門口啦

出緊

我都食完野去緊

唔係話兩點開始入場？

適應力

巴士條隊冇乜人
不過知道大家會遲

工會位置

0119 港島即時 開始多人

留意即時消息

HF1886 小巴
警狗遊樂會開車 車上班友著衞生署，唔知係咪狗扮

出門啦

Be water

中環往金鐘方向多狗

大家出黎呀，唔好比林鄭奸計得逞